突發 媽媽今日會去灣仔會展中心

參加菁英 做特別嘉賓
唔係唔搵媽媽呀？

無人？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人搵媽媽？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

真·突發

8/10

9/10

10/10

Push

突發 林鄭係灣仔會展！

口口聲又話搞到佢唔肯出街
推po都唔撚推

開始咗啦 有冇人黎啊

重狗

唉 正係識圍狗屋
大大個林鄭又唔撚圍

Push!!!!!!

媽媽聽日都去

嚇到佢返屋企

我地用晒暗登啦，呢度太陽啦，PM

媽你老母，叫毒婦就真

唔好圍狗屋
圍林鄭啦

推唔陏都要推！

菁英會執委就職典禮

垃圾有錢藍c

推呀

黎左啦 會展啦

媽媽出現

哇我今晚喺灣仔

快來 叫口號

好感動

媽你老母咩

媽媽唔好唔要我

推推到返屋企

又係到廢up話好愛香港
會繼續做落去

Cls

唔知係咪又搭直升機走定 上車走呢

幫推啊

睇到林奠成功將popo推出黎做擋箭牌
由之前臉如死灰
到而家招招積積
真係唔明popo做乜咁鍾意為個臭閪仆心仆命
靚女就話啫

推一下

有錢有勢有權 popo都會奶你

媽你老母

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

國慶酒會？

菁英酒會

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

想睇林媽媽剪頭髮

乜撚嘢嚟

菁英執委會就職典禮

好想去瘋狂對話

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦迎接國慶 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

特別要係金紫荊

樓豬有無相

剪頭髮

唔好悔辱媽媽！！！！

上次影左廢事再影

一齊剪個靚頭賀國殤